好嬲,有無巴/絲既另一半係好怕事

是咁的.
女朋友呢排係會所教興趣班.
咁就join左會所班職員既whatsapp group,
直至前兩日,有個女仔打黎.話係呀sam既女朋友.
佢就問,你呢排係咪纏住呀sam.小心有報應.
我女朋友呢個時候聽到一頭霧水.佢同呀sam都無私底下聯絡.點會無啦啦纏住佢.
所以我女朋友就答佢無,佢平時同sam無私底下聯絡.
咁收左線無耐,呀sam就打俾我女朋友,問佢女朋友係咪打過俾佢,仲話如果再有下次可唔可以認係我女朋友纏住佢.
跟手講埋啲咩唔好唔開心,請你食返飯之類既野.
咁我女朋友就無理呀sam,block左佢同佢女朋友電話.
直至琴日,會所其他職員講返俾我女朋友聽,話呀sam同佢地講,我女朋友呢排纏住呀sam,搞到佢同佢女朋友鬧交,
聽到呢到我火都黎.心諗做男人就俾啲承擔,自己做錯又唔敢認,仲要推個責任去我女朋友到.
我就同我女朋友講,同班職員講返件事.
佢就話,佢呢啲短期job,做埋呢兩個月都唔做,無謂搞大件事.
我就答佢,而家係人地抹黑你.你解釋返有咩問題.係香港呢個圈子好細,萬一下次你教興趣班又遇到其中一個同事,佢同返其他同事講,咁你俾人既印象就唔好.
到最後我叫女朋友俾呀sam/佢女朋友個電話我,我親自同佢講.
但我女朋友無俾我,叫我算啦唔好搞咁多野
睇到呢到,我想問下各位巴絲,我呢個行為係岩定錯

我係怕事個啲，睇標題以為係男朋友開post
如果係我應該都同你女朋友一樣 好淆
不過巴打冇做錯

我岩岩嬲到直頭想直接想去間會所搵呀sam傾偈.

我男朋友應該都會咁，不過我好淆，覺得廢事搞到鬧晒交咁啦
但影響到我男朋友面子既就會嬲啲

鬧交又點 而家道理係我到.淆乜春
成日聽到女朋友俾人蝦.想幫佢出頭但俾佢話返轉頭.個心唔好受
我諗佢再係咁,我久而久之聽到會無反應

佢嘅選擇黎
除非佢向你求救, 否則你就唔好幫, 就算係另一半都係咁話
條路佢自己揀, 仆街唔好喊
唔係點會成長???

明白

雖然明白你女朋友想多一事不如少一事
又唔想傷大家和氣
但要令你女朋友知道有時都要強硬啲
因為有啲人真係會得寸進尺
今次係自己個聲譽姐，下次係錢銀咁點算
利申：學緊強硬啲唔好怕事

有個咁既男朋友佢應該要珍惜
大佬呀比人踩到上心口都覺得冇問題
我會覺得好唔抵，但我應該都冇勇氣自己去解決
有個男朋友肯幫手會好man
你去幫佢佢可能跟住會對你特別好

我都試過，比人恰跟住老公幫我出頭
我全程都好驚 我老公就係度屌爆果個人

呢個真,你第一次蝕少少俾人,佢下次就食住你上.
我女朋友仲要蠢蠢地咁,成日擔心佢俾人蝦

如果我知道條友得寸進尺既話我直接去會所屌佢老母